點解唔同銀行既估價爭咁遠?_?

講緊網上估價
可以爭成10-15%
點解

因為網上條數只係大概
同一間銀行網上估同落分行估都可以差10%㗎...

有冇話邊間個網上價update d或準d

10% 合理絕對

因為數據有delay 成交未反映係網上估價